香港一芳 可以飲

我選擇信佢

幫手推
其實一早已澄清過
香港一芳係黃
台灣同中國一芳先係紅
攻擊前最好查清楚先
係現場嘅手足見到亦請幫忙解釋

最後，可否發起一次懲罰一芳行動，買哂佢啲嘢飲？

所有台式飲品都唔飲
飲埋晒D化學劑,on9

support

可以放過佢，但唔會懲罰佢。

到佢決定一心一意同其他一芳割蓆時，買撚左佢成間鋪又點話。

一芳啲員工對廣東話客都講蝗語

推

香港店有幾間都有請在港台灣人架

多個朋友 好過多個敵人

之前有幫手收集連儂布

香港一芳自己人黎架！

朋友開左個良心美食地圖ig想日post夜post黃店既野食吸引更多人幫襯
將黃店帶入生活

暫時仲好需要大家報料各區既美食
麻煩影d美食相 同埋打少少食評 最好加埋佢點解係良心餐廳(e.g. 有罷市)
我地會將佢地po上ig等大家可以一齊去食到佢地提早收鋪！！

投稿熱線：TG @goodwest_standwithhk